[趣味英語]用英文講樓上叫咩名

On 99 ugly as fuck

Seven is handsome until the end

I have a pen

used

So interesting

how to sing karaoke at evening

Orange seller

high sex pennis

donald trump

Donald Trump

seven generation eye fire shadow

Seven generation eye fire shadow

Meow*6

撞左 同埋太難喇樓上

so many animals

Deer fish horse cattle dog dragon x3

Red pig burn Lin head

Joe quick quick shit

Joseph quick quick cum

You are on9

god brave fuck soilder

Johnson quickly leak

Little mountain road car godddddddddddd

Small hill road car god

Pen fish play one more time before leave

open mind

Open brain

Entered

typing

Big big double dick

Short hair save girl

Short hair saving sister

Symbol

Short hair stingy younger sister

Tomato fan fuck egg

Ko hoi ling ball soldier

Don't know how to up golden

Tomato powder stir-fry egg

Don't know how to surf golden

I know visiting gorden

Tszyu and south sister

明明係I know

Creative sound

no.999 kong pig

Kong pig no.999

Woody

Wo d

Sexy little cat

Sexy little wild cat

Sexy Wild Cat

Sexy Little Pussy

Not afraid

Emotional cat

fk all soaked yet dont give a shit

Pioneer of foreign veggie

Pure little toxic J

Diu no chinese

Pure little toxic j

Option crazy man

The lost jj

Disappear ben chow

Missed penis

Options Crazy Man

Me

Manpowerlism

John tsang

John Tsang

Ok

Save petpet to avoid gay guy

collect asshole can prevent gay

史嘉蕾特

Face What Sleep No Speak

toward and ask the sky

Horse_tongue

Horse tongue

world art

Sin Cheung Yan Yung

ue

white than bean curd

too white

Who are u?

who are you

You are who?

World art

Can not forget Chloe

Cannot forget chole

Disappear penis

can't forget chloe

Gone jj

Penis disappear

I am her daughter dou guen

I am her daughter cuckoo

I am his daughter azalea

South all fat angry dream

tonight fuck you by penis

I am her daughter bird

Tonight fuck 9 you

Frozen useless stick

Lo Shun pushes car

lo shun push car

One gun shoot die me

One gun fight dead me

one gun hit die me ba!

1 shot kill me

Kill me with a shot

one gun hit die me ar

Ask to sky

bank dog

Ask towards sky

Ask the sky

Milk poem yum

Dragon ass village woman

Toxic bigbig

A Clockwork Orange

oreo oero

Now work at bank dog

Oveooveo

mary has a little sheep

ups dadna

Mary has a little rabbit

mr penis

I go to school by bus

i go to school by bus

i go to school bu bus

我應該無人識

dirty ass self kiss

Dirty Anus myself kiss

Diabled brothers

Disable brother

I want bouncy balls

Disabled brother

I want jumping boobs

under moon human

Milk son

Wilshere

On99 uglygly

Cow belly river many rush

You today pok left already ?

Haley Sydney

Hi pear

Ha your pear

use pennis to brush your teeth

jj more

More JJ

JJ MORE TEETH

Farting secretly

我

Gummy bear

Penis very big like as mountain

Ding big like mountain fall

Arimura Kasumi bb

Trouble easy

Penis is as big as the mountain is collapsing

Milllllo

bed up die fish

bed on die fish

Ugly nerd

Strong dragon explore anus

Fat girl buy chicken without hair

fat girl buy chick without mo

On9

去得咁快

Trainer of language

Expenses meat clean

Waste jade clear

use english to say floor above call what name

pak lai library

a bear

Bbg

bbg

@&@$&&@%#**^#+£¥+%@&$

speed can tat hard man

Sherlock

Poet read fashion water

Poet speaks fashion water

Green spring electric fantasy honey breast

big pieapple

Big ball patpat

Big pineapple

you good thing

Dead fish on bed

Poet read the tide

Pure chairperson in farm

Pure farm CEO

The Largest Dick over the century.

PrincessAriana

漏左in the universe

The horses' shit walking on the floor!

Horse shit walk on the ground

Princess Ariana

Bosco

Forty years old (single)

Dead fish on the bed

40years old (single)

fourth years old (ugly, poor, short)

40 years old (single)
Faster than me

Flood forever city

自膠

Chau Yu

Tzuyu is masterpating

Week fish word public tight

On 99 face bad bad

on home home face bad bad

Brain fill little second man

Chow Yu aka GungGan

me

Wood x3 fire!

Joe Nieh

Wood wood wood fire

WoodWoodWoodFire

Chok people

Bed died fish

dead fish on bed

chockman

Me please u dont again

I sincerely ask you not to......again

Africa pang pang

would you please don't try again

I think I am zero

Swinging penis

Shaking jj

Justice bellboy dick

Centurion

My name is stolen

Aladdin's girlfriend

My name has been fucking robbed !

Jj fuck c eye

Jj fuck flower

Real pok guide

fucking piece of shit

Asking you to fap

Ask you to flap ar

Sell ass up seat

Sell ass to go up

sell butt up sit

Cross rubbish

Strong J hard climb west

😹

Hard plastic godess thousand sing b

Fake plastic godess thousand sing b 先岩

Fake plastic girl god thousand Chung B

God Shield

Meat ball don't satisfy

Obama pissed on his pant

Obama pees on pants

Only because of you

Woke up? Bo

Eason chan's lonely egg

Crawl square son

Tear turtle head horizontally

Leehom Wang

Eat salt more than you eat rice

The people who leave Hong Kong

Down bigger than dragon

either eating or playing cat

evil stay ball has things in mind

Evil ball have worry

Evil residue pills have heart thing

Yeahlun John

dizzy first try

Dizzy first try

The latest Joseph

Red fried donald duck

Roast donald duck

kiss kiss cat

Crazy Donald duck

waiter one dozen of peanust plz

Ultra north bird

Space many field hikaru

Say This D

talk this things

cut water flow big ching

Best twitch twitch in the universe

Universe number one draw draw

Fisherman.Lok

shell shell

Baybay

I dun give a F

Boiling testis

Wet dream teenager

The dream left you away

Nocturnal emission adolescent

Kong girl has been fed

Matura Hong Kong bitch

Evil staying pill has secrets

Mature Hong Kong bitch

Ho Nam

seven head

young girl don't fuck love grandma

Nanshe nani

屌 唔撚識串
X Cow eat potato X

Cold hand hit a heat 丁丁

47years old (non-virgin)

Thousand big people

Happy surgery

little justin

unavailable work

Marco polo

Horse can turn on

all-powerful yeah penis

Almighty Christian

No dick yes hang

all around christian dick

cheese rice rice

Cheese pussy

Kay Tin very good son

Rona crazy lo

Feeling and attitude

Patrick Star's mother

Ypu look like shit

Your face how

James Tight

How about your face

Pay effort trump

Down power trump

Give people change my name

My name had been used from another

No dream's egg

No dream egg

No dream • Egg

Hin meet bean fu flower

The fallen of pocket · the risen of balls

90%off sponge

Ninety percent off Corpus cavernosum

Nine up king

Sluty Guinness

Breast west story

Licking west play memory

Milk journey to the west

Wallis_day

Summer worm

Be brave and laugh loudly

Big Love Saint Put Off Touch Himself

Why think about things ah

What The Fuck Are You Doing

School office female staff

Lam hung remember juice man

Lam Hung Kee sauce boy

Lam hung kee sauce boy

Touch Kung Ka Yan's nose

Too late to back home

car tea

Very late go home

Nobody drives

big ball is great

Finally get mad

Finally crazy

Sponge no brain

Go home so early

Landing mandy

Spray fire Tyrannosaurus rex beast

Spitfire tyrannosaurus

Tree is quiet and the wind does not rest

Milk Kwan not dizzy

Release dog every day

The Tallest penis very

Fool ding Tong's bro

Yu ding yin brother

Fool ding yin's bro

Choi ying's husband

Play till the lin stands with flag

Mo hang one body ant

David and Lucy

write lemon seven

suck lemon seven

Ryan Giggs

have sperm no cum

big ball bitch wanna have a fuck

Lam Nar Lin's boyfriend

Puff Galanzi

Peng Fu Grange

Only me poison

White yu bam husband

Grade 7 Typhoon

Stranger

Give hair to plastic sister

Inboostaa

Four Huge Tragedy

No billy

Ma tau fu

Sheung Shui Chan Ho Nam

Austin road

Poisonous asshole without confidence

No confidence toxic boy

Cherry blossoms tree

Fay po chicken no hair

glue glue
glue

take off pants to help the (poor)

No pants boy(no money)

winter of no you

grass mud horse bankruptcy

Pizza Hut

Pizza hut

heavy gay taste

self rotate 360º

Hacker

Little magic god child

ben chow was lost

Disappeared dick

Magic little god children

Made in hong kong may

McTofu

Pasture wild real

Rion

Joe Lam

Single gay member

have penis small girl

A girl who has a J

Write in the wall

Just buy big corner

Only buy corner big

Thousand leaves hotpot

Thousand leaves Hot pot

Love overcomes traffic lights

Stinger's can

Drizzle/mizzle

Shit fixed box's can

Kong big large huge

C cup fat boy ball

C cup fat guy boobs

Cock cock cock cock
Corner of big brother

autumn grandpa

Busy monster so much fun

Soul. First kill

Red bean warship

Blue white leopard cat

many plastic fish in your house's pool

The king of doing nothing

DavidBeckhamseven

five river soldier road

Five river keepers road

Lime c be snow

Snow make of blue silk

Hard plastic factory owner

Slave Billy

hard plastic factory long

Shrimp your ball sudden

prawn you potter

Angela Yuen's husband

Angela yuen husband

C6H12O6

Don't talk any more

Poor watermelon rich daddy

poor watermelon rich father

Auntie hunter

MarylandMary

everything attractive

I'm such a douchebag

lazy fox

Lazy fox

real army godfather

Hong Kongers fake you

yellow watt whole rat

West West Fuck's Stone

KimSowon41

... Kim so won forty one

On9 westbook 9 shoot

Wave shoot west book

I people cant sleep

Today so big milk

Po duck photographer

未回都估到

Boygod is not god

其實你地係咪唔撚識cut quote？

30 years old Hong Kong girls

Machine Brokers

fallen bitch

old chicken

Psychic

Afraid of no firewood to burn

op you jm9

Ghost woman

Try big breast

Loser

Baek Ye Bin's husband

This chance is not belong to you.

慢左
Salty fish and chicken

shun yin is above the leung

your lie is april

April is your lie(s)

Tubin worker wearing green hat

fk 慢左

Yura full stop

Green Hat Plumber

hehe juice

shrimp 9 people

What plastic name good use

屌 真係唔識添

9 down 9 down

Penis next penis next

On 9 one poor

strong Tiger hard climb hill

See gay try suck dick

Alone mem

pish ground mo check

Tiny Little Bear Hat

Little little bear hat

Steak this thing

So then missed

no need 3000

Mon many drum head

Sleep awake yet ar

Wake yet ar?

Zero one

Hundred change pikachu

hundred change pikachu

Hundred change Pi Ka Chu

Rent sister's egg

Cheating ng Ho very high scores

Ask your mum

Fucking Japanese

White elephant penis husband

Morning flow flow

Da Vinci Toast

Da Vinci toast

Wtf u want

What dick head do u want to point

Rubbish clean tooth

Pak yu sam's husband

Schumacher

sister no sis

Milk and cow walk together

Why you hit the oyster with your penis

go double fly

up double fly

Beautiful brilliant god

Slim but Big ass big balls worth fucking

Toxic lose

No jj

屯門咖哩屋真係正
平,多,好食

Must have wine in camp

Cute move lust

I juice while Jing

Bug buzz during summer

George can't predict

George can't guess you

little little things

JJ READY

Auntie Guen

slow pink save solider

Kwan oi Chung Wai

'Smile evil'

ass has milk tea taste

Dick on fire

Joseph forest

Peanut feedind on dog

Eye power powerful master

Smelly pussy have taste

Nam Wah Thanks Home Strong

ten thousand miles see peanut

Ten thousand mile look peanut

Don't want to be gay when the orientation is different

Budget one take

Not even worth mentioning

Bitch hunter 42

Different road non-phase plan

Girl Japanese love I

What the fuck

After you suck and you want a milk

Chi Vodka

Bring a hole God

bring hole the lord

Point the horse as a deer

Normal Beauty's mouth is very small

I don't have J beat ghost

Friend of Chan tai Ming ' son

A part of sponge body

auntie says i am stronger than you

You crazy

You madman

Small lee mouse

Village Real C

Living at Wu

90% off sponge body

Spring Field Pizza

Tofu single push

Ride cow find horse

summer world one

Taylor no shit

Jessicajones

lo tak ct alex to

see gay walk thing

How to write sir

sea cotton watch baby

Take this eat la fried chicken

Dick girl

jit gua gum dai look

Silent chicken

Your will 屌 無得玩

Teach me how to pee

Big ball warehouse mouse

dog fuck joseph lam

Dog fuck Lam premature ejaculation

Big Dragon hamster

Indomim

Henderson fourteen

let's shoot

Little Lai

small fat sister

Eagle seize chicken

Beautiful and smart stupid heavy

Dated and met (meeting of clothes and pills)

VRSA

flow light

mentally deficient 2️⃣

story of buzz and woody

btw 點解咁嘅

No people fight name with me

Master Sliupay

World's mother liquid

The Old woman's liquid of the world

Sea otter no.11

eroticism monk